export const data = [
    {
      question: "En Boku no Hero Academy, cual es el don de Togata?",
      choices: ["Transparencia", "Permeabilidad", "Desvanecencia", "Translusidaci√≥n"],
      answer: "Permeabilidad",
    },
    {
      question: "Creador de Dragon Ball",
      choices: ["Tite Kubo", "Shiro Toriyama", "Akira Toriyama", "Akira Tamaoka"],
      answer: "Akira Toriyama",
    },
    {
      question: "Quien es el discipulo de Saitama?",
      choices: ["Genox", "King", "Blast", "Driver no License"],
      answer: "Genox",
    },
    {
      question: "Aque Shinigami le roba ryuk su cuaderno",
      choices: ["Rem", "Gook", "Jealous", "Sidoh"],
      answer: "Sidoh",
    },
    {
      question: "Que simboliza el logo de Fairy tail?",
      choices: ["Un Hada en picada", "Un hada con cola", "Un Hada con lanza", "Un Hada con rosas"],
      answer: "Un hada con cola",
    },
    {
      question: "Que respiracion usa Inosuke de kimetsu no yaiba?",
      choices: ["Respiracion de la bestia", "Respiracion de animal", "Respiracion Feroz", "Respiracion de bestia feroz"],
      answer: "Respiracion de la bestia",
    },
    {
      question: "En Assassination classroom, quien es el mejor amigo de Nagisa?",
      choices: ["Koro-sensei", "Kaede", "Karma", "Tadaomi"],
      answer: "Karma",
    },
    {
      question: "Que es un bankai?",
      choices: ["Primera liberacion de la zampakuto", "Segunda liberacion de la zampakuto", "Portal entre el mundo espirutula y la de los vivos", "La zampakuto legendaria"],
      answer: "Segunda liberacion de la zampakuto",
    },
    {
      question: "Diane de Nanatsu no taiza es el pecado de...?",
      choices: ["la ira", "la gula", "la pereza", "la envidia"],
      answer: "la envidia",
    },
    {
      question: "Cual es el objetivo de Thorphin en la priemra temporada de Vindland Saga?",
      choices: ["Conquistar Dinamarca", "Vengar la muerte de su padre", "Encontrar el Vindland", "Salvar el Vindland"],
      answer: "Vengar la muerte de su padre",
    },
  ];